miss mo 英文好好j

who?.jpg

Mo ee!

人3 mo ee new

政府比ee you

都唔係第一日既事

真 本身冇火都有火了🔥

不過都係其他公民袋（前）議員好J啲

Yes 每朝好有動力起身

毒撚都肯出街了